獌狗失分唔笑,留到你老母拜山先笑呀???

係愛字頭失分😖

買咗曼聯

俾面我同鋼仔笑細力d ok?

朗尼陪你去祭祖

抵死

係不敗

抵撚死49000

垃圾死獌狗，抵啦

曼聯成功搶分